去完動物節唔識分男女 你問我答

男人老狗cos女角死全家唔該

檢下眼啦去

咁你都快啲驗下屎眼

但一定分到呢堆係毒撚

極度失望,第一次去睇完覺得仲垃圾過書展,入到去完全無野買

廢撚到 本身唔好動漫 但想睇下有無靚女

同唔睇書去書展一樣咁on9

你老豆屌你老母 都無諗過有你 生撚左你咁on9

你覺唔覺得自己都幾可悲

好似你咁撚毒去買模型？ 去打卡炸on9 仔